其實台灣人都幾撚可悲 有時候真係仲覺得差過大陸人

個人覺得 台灣真係同大陸既人質素真係無咩分別

仲成撚日講9人地質素有幾差 根本就50步笑100步

同大陸人一樣 成日以為自己有幾清高 有幾高上

無知又唔認 成撚日用台灣既濕9法律想告其他國家既人

成日笑9大陸人玻璃心 根本自己咪又係一撚樣

有時打機聽到台灣人講Taiwan NO.1 仲意為好撚型 比鬼佬笑緊都唔知

仲要有時話9香港人係大陸人 ,我真係笑而不語 根本如果咁講你地d台灣狗咪又係大陸人 知道歷史都知 以前既台灣人咪姐係大陸人 真係好撚無腦

都係個句 我屌臭你啦 台灣狗畜

呢段野 Apply 落香港人度都得

利申 唔係支持大陸 唔記得左打

差唔差過大陸人我唔知，我淨係知香港人比大陸人迫害緊

香港就來玩完

所以咪話

對面親共派上台都可以收皮
我地有得揀咩
有民主差別幾大

咩事咁憎台灣人？
下下要比較，其實香港人唔好得去邊

好難講 本來以前對台灣既印象都幾好

所以我唔會拿香港同人比較 根本大家都唔好得去邊 不過我諗香港人都有自知自名

個人覺得 香港真係同大陸既人質素真係無咩分別

仲成撚日講9人地質素有幾差 根本就50步笑100步

同大陸人一樣 成日以為自己有幾清高 有幾高上

無知又唔認 成撚日用香港既濕9法律想告其他國家既人

成日笑9大陸人玻璃心 根本自己咪又係一撚樣

仲要有時話9台灣人係大陸人 ,我真係笑而不語 根本如果咁講你地d香港狗咪又係大陸人 知道歷史都知 以前既香港人咪姐係大陸人 真係好撚無腦

都係個句 我屌臭你啦 港狗

唔講以為你曲線笑香港人

港豬 收皮啦 台灣係香港既祖國之一 另外美國日本都係香港既祖國

我要做英國撚啊

又係打機同台灣人嘈交？

都估到玩用打機做例